林鄭都唔夠口罩？

會員 #254813 - 得閒打飛機 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .放負
2 .放負
3 .放負
4 .放負 玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月13日遍地開花

意見及舉報：